007 入子彈

下句係乜

008